樓下半夜成日有挖泥聲

有冇住梨木樹既巴絲成日半夜聽到d產泥既聲啊?
例如以家
有冇人知係咩?

無呀

無聽到。

有人掘地道？

埋x？

minecarft?

有唔有可分享下

埋屍

冚家鏟泥齊種樹

鬼食泥

半夜係唔比開正的！
如果都有人開正，即係話⋯

巴打你小心啲

有料